今朝又有女義士Black-Bloc裝被殺害

陳女義士

R.I.P.

係手足

p

痴撚線

搵左幾日

家人點講

似係比人隊林，再著黑衫...

source?

facebook link唔係source

日日都係blackbloc出事
離場真係要小快睇有無狗跟

有時分分鐘係搵老黑做

留名，唔想跟車太貼住...

該名女死者為早前失蹤的39歲女子陳詩雅。她在上月30日離開皇后大道西住所後失蹤，其家人上周三（2日）報案。

我記得佢失蹤個講佢著灰色T

!!!

記唔記得邊個post?

30/8有冇活動？

㩒錯正皮
屌你老母咁樣同狗洗白

有可疑wor

831 嘛
星期日

推

30號咁早出門口？

咩資料都未提供下
可能性多到同六合彩組合咁

緊係國安做啦

亂估者係有帶衫出去換

國安又殺人

合理
blackbloc 要換裝

訓左幾耐呀
你老味

女仔應該會約朋友出？

未必。

cls push

唉

屋企人知唔知佢本身想去邊

push

推 見到今日嘅不公義好嬲可以做啲咩? - 分享自 LIHKG 討論區

講你就講，唔講就收皮，你老味

蘋果當日寫裝束係 灰衫 藍褲 黑背囊
我當你灰衫藍褲經經海水長浸變咗色
黑背囊變紅背囊點解釋?

//事發在下午1時許，一名外籍行山人士在石灘發現有人倒伏石隙之間，於是報警。救護員接報到場，經檢驗證實事主已經不治。由於現場山路崎嶇，消防輪及警方小艇到場協助，將屍體運回大口環沙灘徑。經檢查，屍體出現腐爛，背著紅色背囊。警方正展開調查，初步死因並無可疑。//

咩page 嚟，有冇啲可信度高啲嘅page

無嘢了，見到source

831當晚。。。

830先係星期日

呢單又話反為白骨, 無可疑?

義士！！！

唔會唔會 應該係外星人或者美國特攻暗殺

黑警死全家 天滅中共

831 係星期日
所以830 就開始咗

屍都未驗
咁快就話冇可疑

==========================
919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

政府毒理化驗師：陳彥霖遺體未驗出常見精神藥物和毒物 迷暈氣體因會流失難判死前狀況

樣樣都唔同晒

你做乜撚
講下道理啦
駁唔到就鳩up

推最緊要

乜呀
830咪做831一年囉
太子旺角嗰日打到仆街喎

老黑做一定有得拉人
警黑一向手法

陳身高約1.55米，體重約45公斤，瘦身材，尖面型，黃皮膚及蓄長直黑髮，最後露面時戴眼鏡、身穿灰色短袖上衣、藍色長褲、黑色鞋及攜有一個黑色背囊。

黑背囊變咗紅背囊

=================================
919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

政府毒理化驗師：陳彥霖遺體未驗出常見精神藥物和毒物 迷暈氣體因會流失難判死前狀況

會唔會係出去換裝

弱智

未必關政治事 , 但單野明顯係有可疑

Push

已封鎖會員 - 831部隊

Facebook見過

如果有屋企lift cam 睇番當日衣著
同被發現時有極大出入 咪係謀殺
就以經可以開file 查啦

背囊點換

女義士多次發夢被跟蹤
最後難逃一劫...

想知化白骨要幾多日 好慘
會唔會係被淋強水

你點知佢係手足？

袋中袋是常識吧

無可疑 唔代表唔洗驗屍呀
驗屍不嬲係之後既步驟 搞清楚未

一話無可疑就知咩料啦！

單單blackbloc都無可疑

好難塞，除非其中一個是好薄果種

如果隻腳浸落海的話其實幾快。

RIP

RIP
好不安

830失蹤（即係旺角打到仆街嗰晚）
出門彩紅 死時黑衣
咁都唔關政治事？

一定要推

rip

你都識講 其實好易

推，一定要還義士公義

戇鳩閪

冇見過可攜背囊紅色。可能我少見多怪。

認人

RIP, 沉怨待雪

？？？

還有一個嚴重問題：
失蹤人口關注組同find us channel已經好耐冇update過

831星期一呀
所以830就開始呀

唔通..........

找被失蹤者自己也被失蹤?

紅色背囊咁sharp
點black bloc?
就算換裝都唔會刻意揀鮮色

咁個背囊點嚟?

眼鏡娘 rip

Rip

39歲未結婚？ 佢家人或姐老公呢

冇話佢唔驗屍喎
話佢未驗屍未知死因
咁快就可以確定冇可疑喎
你搞清楚未

當晚畀狗咬激烈反抗被滅口？

離奇死亡的都話冇可疑
以前已經係咁

==========================
919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

政府毒理化驗師：陳彥霖遺體未驗出常見精神藥物和毒物 迷暈氣體因會流失難判死前狀況

聲稱接載彥霖的 的士司機 — 供詞有疑點

【700個失蹤在哪兒】年輕人相繼失蹤
民間尋人調查組：有啲最後只搵返屍體
| 2019-12-10 | 壹週刊

==========================
919 彥霖曾邀請朋友當晚去元朗住所BBQ

政府毒理化驗師：陳彥霖遺體未驗出常見精神藥物和毒物 迷暈氣體因會流失難判死前狀況

去ＴＧ睇下啦

柚木案

當年HKGOLDEN會員柚木
好可能係警魔殺

表面証據冇左，再比人造假
個個位要行幾耐先去到？

好耐冇update

咪30號有831活動囉屌你老味做乜撚嘢

只想講一句唔好跟車太貼
小心炒車

要屈毛慢慢

佢出門口嗰陣
灰T(當佢灰黑色), 牛仔褲
咁叫彩虹定black bloc?
同佢而家衣著吻合
換裝換咗去邊？

太子831喺九龍
暴屍地點喺薄扶林
你假設佢最後路線係點？

但係多咗個背囊
如果唔屬於死者
又如果入面又有碎石
好多浮屍案都發生過 又係無可疑

有機會係上面派人落嚟做
為咗製造恐怖嘅氛圍
等人唔敢出嚟
阿拉伯之春都有類似事件發生
可以去google下

連衣著都唔撚同
cls

連登仔話係就係

屌又殺人

我補上link

早幾日蘋果有報失蹤

唔見蘋果有報搵到條屍, 唯有貼東方

pin返source la

標題黨 content farm 拉

你似係先天弱智，再俾老母生出來

手足
報牛

死黑警

推 好恐怖

屌..一有示威就有呢D事

好嬲

睇嚟你有份

pr 狗 一毛 block

咁都唔知 九成藍廢 block得

屌你老母黑警

會唔會係比黑警殺左？肯撚定會

一早block左你條on9五毛

黑警蠢你今日先知？你傻撚左？

你都幾幽默
單機啦on9

咪撚傻啦 差佬話冇可疑就係有可疑啦 如果佢哋唔係做分分鐘扮嘢會查下

唔係佢地做*

之前都有個一星期就化左骨既浮屍。。。

手足又自製畫面

830有活動喎，你係嗰啲連直播都冇睇嘅人

黑警死全家

惡性循環，隨時禍及家人，輪到啲狗仔狗女

背囊黑色變左紅色都覺得無可疑唔洗查？好撚野

RIP..

張相睇到見埋骨

不嬲都係
正常根本唔晒blackbloc棄屍

擺明就係放出來嚇香港人
由頭到尾都係

乜撚野叫死因冇可疑？

R.I.P.

你又知

好撚慘

手足
推上國際

佢有隻腳爛到變骨同埋無啦啦死咗都話冇可疑

你咪理啦
總之係手足啦
除非你有證據唔係啦

點死都唔知但係就無可疑，咁樣好多嘢可以破窗

一定好可疑

，

乜撚都話冇可疑，CLS

r.i.p.

保安永遠都係掌握住最重要既線索

跟蹤佢嘅人做，去到港島先落手

可能係831 前一晚同男手足一齊上山換衫，但被趁機示愛不遂嘅手足殺死。

830有和你sing

可能你老母做完雞比你老豆強姦完再早產先生得出你呢個弱智仔

屌你老母啦弱智仔

你老母被狗屌啊 死傻閪

唉 推

女手足真係慘，可以想像男手足唔單止示愛，仲想有所行動，搞到女手足慌忙逃走失足跌落山。。慘。。
男手足係殺人兇手。。

棄屍海邊?
利申: 浮屍的腳最易甩

咁當佢海邊的話腳容易甩
但佢咁都話冇可疑....

擺明。

見到你個傻閪啲post就知你幾撚戇鳩啦 返屋企打飛機啦柒碌
懶係好笑咁樣

我發夢見到架，不過之前唔敢講only, 怕被滅口。。

師兄想像力咁豐富
有冇諗過去隔離講故台寫故？

手足 RIP...

可能你老母個老母都係南京事件自願性交既慰安婦生出黎既後代

男手足係殺人兇手，我發夢親眼見到架。。

點解咁撚多弱智仔.....
而家仲可以喺到講笑?

Lm

宜家搞成點？

你都ON9 GE , 你幾時見到有BLACK BLOC出黎呀 呢2日 DLLM
你又肯定無人混水 ??

ONL9 成班好似癲狗咁 唔岩聽就周圍吠 , 你老母比人屌緊呀

你老母隻閪就慣左俾人隊喇

好驚呀 DLLM

成班兒登仔 , 個個偵探上身 隔L住個MON 就可以查死因 , 唔L岩聽就話5毛係狗

查乜鬼吖 佢地已經一口咬定咗死因
唔接受任何質疑同反駁

可唔可以list哂出黎
（ 跟住大家幫手share去twitter,有咁清晰得咁清晰 ）

pin la

唉 rip

又犧牲左一個

好慘. 洗雪奇寃

唉 可以點

慘死

偵探係會搵證據搵疑點
我唔覺得班柒頭有咁做

是日電台

有人開咗個12港人關注組！

有樣嘢諗唔明係點解要棄屍

Pushhh

似情殺、劫殺多

陳女士rip
希望能還你一個公道

推...

推啦

香港又幾何劫殺

其實呢個page 成日都唔寫出處
我唔係話佢傳假新聞
但係真係好唔專業

Black bloc喎

cls

Pushhhhhh

還我真相

中學生：請反思一下到底再走上街頭係為乜？無目標嘅話倒不如唔好上

搞手搞活動前請三思，明知山有虎，唔係叫你唔好行上虎山，係想大家反思一下點解仲要行「呢一條路」上山。
條條大路通羅馬。

RIP
根本成件事就好有可疑

PR死全家

屌你老母

緊係啦，好似美國咁，人地黑警會比人革職，
入面好多警察都唔忍心打市民，
你老母人地有人性嫁，
知道自己衰撚左會認，
屌你老母香港果d又仆街又冇撚人性，
黑警屋企人直撚頭仆街啦，
D仔女成世都抬唔撚起頭有個咁撚冇人性既老豆或者老母，衰撚過過街老鼠，
真係寧願認屋企人行乞，
都唔撚會認係公安啊仆街。